有冇人覺得自己既人生係倒退緊

冇向前過

笑春牙

笑字機

冇進步過